H組 日本 vs 波蘭 (4)

1001咗 唔覺
繼續討論

善意打破零回覆